[多謝呀廢] 支那j20好勁? 引擎都未發明到 所以只能表演用 仲想偷俄羅斯

前言：
大家要多謝一個叫 未來撚呀廢 的自稱極力反5毛的會員
因為佢從來唔敢侮辱支那 唔敢討論中共衰野 (總之5毛唔敢入既post佢從來唔會入啦) 佢呢排周圍屈人5毛,包括小弟
我咪應佢意,每日會搵3篇支那真實新聞 (經濟 軍事 歷史) 每日1篇,給大家重新認識支那,多謝呀廢

呀廢教學
Q: 5毛：j20好勁,同f22差唔多

A: 引擎都要偷俄羅斯,j20一直都係用來表演,幾時見過佢飛到最高速度

俄方焊死蘇-35 戰機引擎！中方購入後無法山寨蝕大本

「山寨」可說是大陸其中一種獨特文化，舉例說很多科技產品推出市場後，當中的技術往往會被強國人「逆向破解」，然後商人就會將之山寨起來再賤價發售「造逼」人群。不過當去到國家級科技，那麼山寨化就未那麼容易了，比如中國最近從俄國購入了多部戰機，原本打算取得當中的技術，但俄方卻一早已做足預防措施，令中方蝕大本。

據外電報導中國政府最近斥資 20 億美元向俄羅斯購買了 4 架「蘇-35 戰鬥機」，雖然中方聲稱這批蘇-35 將會佈署在滄州飛行訓練中心作為培育機師之用，但據俄方專家表示中方實際上是希望取得蘇-35 上的矢量引擎（TVC Engine）技術。有鑑於此，因此俄方在出售這幾部蘇-35 戰鬥機時，就特別在機上做手腳將引擎焊死，令到中方想山寨幾乎變成不可能。

此外，報導同時還提到雖則中俄雙方特別簽署了一項知識產權協議，而中方亦表明不會在俄方未批准的情況下複製戰機上的技術，但據俄羅斯政策研究中心主席葉甫蓋尼表示，由於他們清楚中國人非常擅長複製各種東西，俄方並不會輕易將自己的頂尖技術交到中國手上，故此俄方自用的蘇-35 與出口到中國的蘇-35 並不會一模一樣。據了解中國版蘇-35 的其中一個分別，是戰機上所有 AL-41F1S 引擎的關鍵部份都全部焊死，想完好無缺接觸到裡面的核心部份幾乎沒可能。

至於為何中國要取得其他國家的軍事技術呢？據了解自從 1989 年後美國等西方國家就停止向中國出售武器，令他們難以入手各種西方國家的先進技術，再者單靠自行開發的技術亦未必適應到現代戰爭的武器要求。於是今次中方便想從俄羅斯方面著手，但萬萬想不到俄方一早就洞悉中方的意圖，令中國做了蝕本生意。

來源：中國評論新聞網

20億美元
印銀紙咁正

其實中國專登唔整咁勁既飛機
因為大家都心裡有數
真係打仗啲機師會直飛美國連人帶機降落做美國人

俄佬隻su-35連美帝隻f22都精測唔到

但支那仲要偷引擎

因為呀廢 又來料

明天會爆支那垃圾軍備未聽過既料

之前呢單好似有人解釋過佢焊死個引擎其實唔係真係用電焊 焊死 而係加密左某部分引擎嘅核心數據 不過我估應該都阻唔到班A貨撚抄到啲資料落嚟

俄佬好醒，機器入面仲放左唔少假裝置

而且必須拆爛先開到

呀廢，唔洗偷雞

你一出現我就會教大家篤爆你國支那

我起碼50篇未貼

留意 多謝呀廢系列 一定對支那軍力 經濟完全改觀